{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 에스엠풀빌라(야외미온수,침대두개)"
    },
    "text": "慶州SM Poolvillaは2022年4月22日にオープンし、10月末まで運営される予定です。 客室は2つのベッドで構成されており、全室にはリラックスできる高い天井のあるメゾネットタイプがあります。 この宿泊施設は清潔で静かで、プールはぬるま湯で運営されています。 また、屋外には別途のプールも用意されており、水遊びを楽しむことができます。 予約の際には人数に合わせて客室を選択し、駐車は1台ずつ可能です。 個別バーベキュー施設と冷水の利用には追加料金があります。 プールを利用する際は、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、利用時間は午後10時までです。 天災地変や突発問題発生時には利用が制限されることがあります。 周辺の観光地としては東宮園、ブルーワンウォーターパーク、瞻星台ウォーターパーク、慶州普門観光団地、慶州ワールド、雁鴨池、仏国寺などがあります。 宿の中には蚊やハエが多少いるかもしれませんが、全般的に満足のいく旅行ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaはいつオープンしますか？",
            "answer": "2022年4月22日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaの営業期間はいつまでですか？",
            "answer": "10月末まで運営される予定です。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は2つのベッドで構成されており、全室にはリラックスできる高い天井のあるメゾネットタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaのプールはどのように運営されていますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で運営されています。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaには屋外プールもありますか？",
            "answer": "はい、屋外には別途のプールも用意されており、水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1台ずつ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設がありますが、利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaのプール利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、利用時間は午後10時までです。また、天災地変や突発問題発生時には利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては東宮園、ブルーワンウォーターパーク、瞻星台ウォーターパーク、慶州普門観光団地、慶州ワールド、雁鴨池、仏国寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州SM Poolvillaの宿内には虫が多いですか？",
            "answer": "宿の中には蚊やハエが多少いるかもしれませんが、全般的に満足のいく旅行ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 486
    }
}